同我傳出去 理大手足唔好亂傳個人資料

理大手足千其唔好亂咁將自己個人資料傳俾任何嚟緊poly嘅校長
何玉芬藍到仆街

緊急

解理大之圍，和理非、孤兒寡婦、大愛左膠全面進場 (含實際建議)

推

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推呀痴線

唔該幫手推 會害死手足㗎大佬

唔該大家手動轉

屌你老味！垃圾page唔自己check下就po上網，喺度亂傳，咪撚害死人啦屌

1

2

3

4

5

6

7

8

9

我係2002年迦密畢業生，任何玉芬教過我，可以講佢政治立場親中，鐘意依附有權人士博上位，是典型的仆街。

10

推啊

快推

真心唔好信佢，只會自取滅亡

再推

一睇段野就知on9

唔係咁講 一急起上黎 又驚 乜都俾哂條友

Push

推推推

推
ig超多人po

唔撚係講笑依家，負皮我都喺咁話

推！！！

仲有無人推

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

要 send 都係send俾屋企人或者星火先

已fact check :
社署帶隊入理大的 彭潔玲，助理署長 (家庭及兒童福利) 是 *前輔警總警司*

社署社工可靠與否大家自己諗

請廣傳

真 推

pushhhhhh

奸細嚟

真喺唔可以亂信人，個人資料留俾自己屋企人朋友就得

push